有無手足對「我地就嚟輸」「我地已經輸咗」呢啲戇鳩post免哂疫

初初以為有咩雄才偉略，點知全部都係因為上連登睇唔到有自己鍾意睇既post

咁你不如自己開個論壇剩係自己先可以出post&留言，咁咪合哂你地河車囉

「核彈」、「點解冇人講」

㩒都費事㩒
仲有果d洗版式宣傳
覆一次都算，依家同一段野連續post幾次
要睇就會睇，唔睇既post 10 次都唔睇架啦

會入去睇吓警惕下自己嘅

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

就算你免疫，仲有好多人會中招

Push

兄弟爬山

認同

真係勁撚on9 除左滅自己士氣之外係完全冇撚用 冇撚人估到佢講既係咪有用 入去睇都廢撚時

不如標題直接d表達出黎咪仲好
再推其他行動post